\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

\textheight=23cm \textwidth=15cm \hoffset=-0.5cm \voffset=-1.5cm
%\oddsidemargin=5mm
%\textwidth=15.5cm
%\topmargin=0mm
%\righthyphenmin=2
\frenchspacing

\begin{document}
%Title page
\thispagestyle{empty}
\large
\begin{center}
\mdseries МОСКОВСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ\\имени~М.\,В.\,Ломоносова\\[0.7cm]
ФИЗИЧЕСКИЙ ФАКУЛЬТЕТ\\Кафедра квантовой статистики и теории поля\\[4cm]
\bfseries МЕТОД МОНТЕ-КАРЛО ДЛЯ УРАВНЕНИЯ ШРЕДИНГЕРА С АСИММЕТРИЧНЫМ ПЕРИОДИЧЕСКИМ ПОТЕНЦИАЛОМ \\[1cm]
\end{center}

\begin{flushright}
Дипломная работа студента 6 курса\\Солдатова Д.\,В.\\[1cm]
 Научный руководитель профессор, \\д.\,ф.-м.\,н. Чеботарев~А.\,М.\\[2cm]
\end{flushright}

\begin{flushleft} 
\quad\,\,Допущен к защите "$\underline{\phantom{000}}$"\,\,декабря 2004 года.\\[2cm]
\end{flushleft}

\begin{minipage}{0.4\linewidth}
\begin{flushleft} 
Заведующий кафедрой\\квантовой статистики и\\теории поля
\end{flushleft}
\end{minipage}
\hspace*{0.2\linewidth}
\begin{minipage}{0.33\linewidth}
\begin{flushright}
академик РАН\\Маслов~В.\,П.
\end{flushright}
\end{minipage}
\\ [2.2cm]

\begin{center}
\normalsize МОСКВА, 2004 год
\end{center}
\end{document}